널 잊으리라 ooh woo woo

Woo woo woo, woo woo woo

한

Do you remember, you remember, remember what you said?

(said)

너는 내게 뭐든 줄 것처럼 말을 건넸다

(건넸다)

Don't you remember, you remember, remember what you said?